誰都只得那雙手

靠擁抱亦難任你擁有

mk

要擁有必先懂失去怎接受

Why

曾沿著雪路浪遊 為何為好事淚流

死mk無病呻吟

誰能憑愛意要富士山私有

生活太累

唉

生活很苦

唉。。。